多蒙特真係柒撚到，咁都送返個德甲比拜仁

全隊切服啦

同鏝城一樣

講真唔好怪晒拜仁，多狗自己都柒柒下

望下邊隊榜首？

留力後上姐

同利一樣
領先7分都俾人過返頭

4月7日好重要

多仔同利記命運共同體嚟

多拎過
利?